[取暖] 啱啱係賭場拎AA輸左5千蚊

唔知有無巴打有係永利打過德撲
我平時都有同朋友玩開 今日第一次係賭場玩

一坐低第一手牌 AA
極力唔想比人知道咁開心
不過應該都忍唔住笑撚左

仲要有個韓國仔自己掉錢出黎
我諗住唔好打草驚蛇 跟咗先

跟住開出黎QJ6 心諗仲唔食硬你
佢又加幾百蚊 咁我梗係跟啦

第四隻牌係隻A
佢加左一千蚊 咁我梗係All in,
連底褲都想掉埋出去

點知佢跟完開牌係 K+10
蛇撚咗 屌佢老母

而家一路係百家樂枱同啲呀叔睇路
一路上連登取暖

點解會有人形容Poker係技術Game

呢度仲要連傳統百家樂枱都無
Banker嬴6點賠1.5
感覺傳統果隻抵屌好多

衝動是魔鬼

由渣吸手煙以為自己贏撚硬既心態己經抵你輸啦 一係你早就allin

無技術咪玩下大細算囉

3隻A喎 唔係要掉牌掛

玩百家樂好過

一開始All in如果佢跟我都輸嫁啦

你對手副牌QJ6 又點樣Flush........

玩緊 連8莊 而家嬴返小小
但係條氣好唔順

睇錯自

岩岩永利玩完輪盤機
依家上左星際食飯

610JQK ?

你有呢個心態，就唔好玩poker啦屌

第4隻牌係咩呀

中學雞做埋d功課先上嚟柒啦屌

算啦樓豬
番牛頭角下村玩潛烏龜罷啦

Ak>Aa

抵啦 gel頭

人地K + 10，你一開始all in點會跟呀

好難講

尾牌係乜？

Flop 出JQ 其實都有危險
佢有機會係 AK KK AQ KQ KJ KT QJ QT JT
所以佢打完Flop 你一定要打返槍 試清楚
唔係唔夠info 又唔知人地Draw牌定中左野
JQ都係好常玩既一手牌 你AA pre-flop又唔3bet 抵撚死

如果真係有心打好 可以係Telegram 搵 @HKPoker
你可以試下放呢手牌上去 睇下其他人點睇
咁當然 你可能覺得都係賭技術既 可以繼續咁樣玩

BTW 我覺得你AA無Call錯
因為你剩係會輸比蛇, 你無寫花我唔知有無花啦
就算對蛇 你都仲有10out 5000蚊你係玩25/50?

要試 唔知樓主第一鋪定點 同台賭頭幾鋪試一試對手先決定點玩手牌會好好多

連登咁多人識打Poker 得樓主一個on99

Agger
佢bet先你要3bet啦
你俾左機會佢draw牌

比人幾百蚊 Draw走5000蚊

人地韓國仔係到搵食 你當人弱智咩

個turn 就要raise 佢啦 佢未必去 你條柒頭抵輸

3仔

原來係turn出a 咁怪你pre flop唔打啦

Trun card made a straight

neural network?

只怪自己preflop 弱智

Pre flop唔打，佢局牌已經好被動

你比人睇到第4張牌先主動all in已經輸左啦on9

啱啱又打咗一手

拎AQ 紅心

我係大盲 前面1個跟 50,
然後有人加到200, 細盲跟, 我跟後面果個跟

4個人玩, 開出黎 58J 有兩隻紅心, 過牌 過牌
有人打500, Dealer同細盲都掉咗

第四隻牌係隻9 唔係紅心,
我過牌 佢打1200蚊 我跟咗

最後一隻牌係 [紅心9]
我應該點打?

我頭先打咗500, 跟住佢加到2500
我仲有6000蚊左右 跟住我All in

有無打錯

有咩方法可以學 見有個人坐係度三個鍾已經嬴咗4萬

睇囉 學囉 又唔收錢既

最後結果係？

唔開估住 一陣班撚樣 知道曬牌又話我打錯

講你就講埋佢啦

佢拎A 花仲可以唔係佢嬴咩

咁講即係應該贏咗

佢掉咗 佢Show咗隻8

班撚樣一定會話我打太多 嚇走人

錯就錯左出左A果下 你無考慮到對方既牌下all in左姐 有時要交學費既

入咗個Group啦 無人應我

好貴
平時幾千蚊打一晚
一鋪玩完好心痛

只可以話，你輸，都輸得合理嘅
3條A 點會唔去呀

佢2500 你raise6000都已經接近min raise 黎
佢唔跟只係因為佢得pair8,佢3條9已經比你食左

拎住a花都仲走去驚full house
咁你基本上鋪鋪都可以唔洗去

都叫輸得合理啦，成班連登諸葛亮係度事後孔明有邊個唔識 樓豬最錯只係第一局就去咁多

8輸9，經常有

意思話如果人地跟得個all in 佢輸撚左8成 有咩牌可以一直打咁大 多數中set啦

真係有人解答, 唔該師兄

多謝補血

原來賭場打都幾好玩
緊張好多 但係水平都高好多
等咗15分鍾都無玩過一手牌

最好笑係 個flop人地打500 你唔Raise 個flop咁雞

你中a都分分鐘Gd 又可以控制個pot 最重要唔中都好大機會bluff走佢

佢唔識玩啦 驚 事實人地跟左佢根本輸硬

多謝師兄代比人屌

咁係咪拎住a花仲要call就算ar高人？
人地bet左2500你得6000唔all in做乜ar?
你all完佢跟與唔跟佢張牌都唔會變架高人

最好笑係打500 之後all in 人 咩玩法

唔跟pot size打

弱智就縮返入你老母個閪到啦

岩岩打完一手, 呢手都好似玩得, 轉頭再寫

無運咪輸 就係咁簡單

我: A紅心 K梅花, Dealer位
前面一個跟50, 我加到200,
大盲跟, 中間一個跟

3個人玩
開出黎 88Q, 有兩隻紅心
過牌 過牌 咁我就打咗600, 兩個都跟

第四隻開出黎係5
大盲打咗1200, 得我跟

第5隻: K
過牌 過牌

有無打錯?

而家好似開始旺返 開始嬴緊錢

你見到個flop c bet係岩 但打600太打 Q 係人地既range 黎

到turn 人地打1200 半個pot 你應該fold la 你好彩中k 姐

Agger

前段無做錯，比我Turn 就fold 左了

應該turn就要fold 段估條友應該係AQ 10Q 你係死好命bad beat佢

呢個位All in make 唔到value, 人地bluff 既唔會去，跟得既你輸硬，比我就咁call 下就算

始終有機會係 full house

輸full house 我認輸啦 揸a花都唔去盡
輸既機會得1個 如果博中人地k花 q花 3條9 人地真係有可能跟你all in

馬後炮邊個唔撚識柒 仲要咁多人upvote真係得啖笑

poker係要一路打落去
玩一鋪走冇咩意思

搭單想問下 澳門邊度有three hand poker

如果對手拎k q flush set 9 都跟你all in，咁係佢on9

成件事就係佢抵輸，唔係你抵贏

*card

一開波就唔應該跟，應該raise佢老味

去盡都要睇環境既

吹奏技術果班人係賭鬼同賭場宣傳

有窮撚 冇焗賭

你開始raise左佢知你大牌咪可能fold左你咪贏
開撚左flop佢都未有蛇，佢就未必會追第四隻
你大佢佢都跟，第四隻佢一定有動靜，咁你都自然會覺得佢咁撚有信心有鬼而fold

佢唔3bet已經鳩啦 咁開心托7咩 長期有班韓國佬係永利搵食 我都打過 佢地唔會無啦啦bet咁大 你仲要第一手牌未睇清

人地拎k10 點跟all in .... 5000 蚊去賭運？

贏就贏硬，係對家條傻仔有無送多6000佢洗姐

25歲仲學生妹 table game 大間D既都有

係我我會call, cash game唔洗下下博命

你個打法應該岩？

58J邊隻紅心
差好遠喎影響人有無同花順

bad beat左一手
我拎QJ 梅花 300蚊 3家入flop

FLOP 6JJ
我加500 有人掉 比人再加1800 我再加5000 佢all in 3萬,
我仲有9000 call埋 佢AJ

第4同第5隻牌都係梅花

跟住個韓仔好似好嬲咁去咗洗手間
我即刻起身走 而家排緊隊拎錢

電腦分析
80%係A

有無巴打有Poker Group 之前入過一個叫pudong
係咁叫人出去打 問牌又唔講 話實戰先有用
結果去到一陣就輸兩底

我都知你地實屌我廢先會輸
咁我都係想搵班人學下 睇下人地點解釋
真係有心學 有無推薦

樓主pre-flop嘅跟左先唔係跟佢50蚊呀嘛
拎kk呢d牌就應該打preflop啦 冇理由比其他人用一個平嘅價錢睇牌

不過入面咩人都有
好處係有時有D免費Game
唔好係有時有人PM問你打唔打Live game

仲話poker唔洗靠技術

有技術既就估到人地點解明知你3條A都同你去啦
點會唔關技術事
人地就係有技術先呃到你佢冇蛇

首自係你bet
佢k 花 raise 完你
你再3bet 正常k 花應該都好難跟下

首先*

怕比人拉 同埋好多黑底控制

認真AA Slowplay係有唔少
但slow得就要諗得好清楚對方咩牌會贏你

正常low stake cg, AA KK係一定slow
但預咗高風險 同埋要有心理準備比人bad beat
所以真係睇你點玩 同埋個board

兩個有咩分別?

不過有張新圖 係個Group度見到

如果比我可能輸曬

我又唔覺喎
佢flop raise咗就冇river嗰口2500

AA 輸 88都試過啦
你個5雞幾野濕濕碎啦

長遠黎講draw flush大部分機會都唔中
姐係long term係賺唔到果2500
咁對我手有fold equality 的話係flop bluff走佢好d

對手*

low stake cg冇你諗到咁tight
多個0你講嘅嘢就啱
呢個數基本上唔會咁tight啦
得幾千蚊 trips with decent kicker都絕對會考慮call
唔會下下都nuts先去，其實就算high stake都唔會 掉返轉個board, 係K9 嘅話都有權allin (如果已經heads up)

好中 如果打多個0我都唔敢咁樣打

你唔好講到low stake係wsop final table啦屌
3500蚊我k花唔撚call? 你係q花咁點?
我唔信你渣k花會fold, 佢a花allin絕對冇錯

第一 要睇你果陣bet左幾多 如果AA QJ6 起碼bet half pot
如果佢咁都跟 你都知佢會有QX, KT, T9, or some suited or QJ or set
如果Turn A, 你中top set, 你可能會check trap 可能會bet

不過唔講咁多 其實AAA vs straight唔係經常出現 出現你都係有23% 有時哩D輸唔係太影響你整體bankroll 除非你既整體玩法係-EV

如果你一場可以輸5000, 你最起碼都要有5至10萬入去玩

你梗係冇聽過煙士King禁住拎定啦
AK>AA

tight reg. 應該會打大D? 25/50 好似都多人好似我咁玩
因為無咁好耐性等牌

同埋唔識既人打下囉 頭先果個Group
你都可以Post 自己既打法 睇下其他人點睇

你撞正right reg既話all in就輸緊
你all in 佢有牌就跟你>贏你
佢無牌/中等牌唔跟你>你贏唔到錢

兩睇啦 佢咁打都隱藏得自己flush draw好好
佢仲要nuts draw, 兩種打法都ok, 最重要當然係睇position同埋對手stack+自己stack
同埋3 way pot, 多個人入 自己賠率大d, 自己nut fd好穩陣 你可以計下 fd 3成中，而自己有兩隻over card, equity起碼有4~5成 咁快bluff係會晒咗副牌

臨尾基本上出兩隻9 有人咁樣中full house嘅佢好大機會係flop中set, 咁你仲打錢基本上仆咗街，比佢98 呢d牌runner runner到個full book就抵你輸啦

可能我打得low stake多
多數人post flop都係打得好狼 乜都冇都可以比佢大走
我覺得真正fish反而係乜鳩都淆底fold晒嗰d人 (以low stake 嚟講)
所以最重要係一路睇住對手風格 如果人哋loose你都要跟住loose

假狗黎
仲用歐賠鳩up
歐賠呢招呀伯都唔撚睇啦

識有人打死都唔去 有蛇出面無可能有花先加大注
打左幾場 開始廢到3T都無就大注加 FAKE左好多人
有一次出面係9 10 Q 佢4 5 底
一野打大注 個個走 我手持 J K
諗緊咩料 之後 出 4 同 7 基本上無花
佢係出一張就打一個雙倍出來
我一直跟 最反RAISE 佢
佢一野ALL IN 我跟埋 結果佢輸左

其實無得話咩太多技術 最少有80%係運
好多場一樣係一樣2對T 人地大自己小小 贏高
EG 我 K5 佢K6 出面 K 9 7 7 2

馬後砲唔該去食屎

agger, 但以我經驗 咁low stake嘅枱 reg會相對少d嘅 所以就咁睇佢咁打都冇咩問題

人地唔可以大鳩你？

中學雞，爬文啦，樓主話第4 隻開出黎係A呀，明未？

頭先果個group 係出黎打牌 定係點

最尾嗰句最關鍵
bankroll真係好重要
有5萬拎十份一做一底先夠穩

邊有咁易打哂

如果raise完人地fold呢？

最尾嗰鋪我都試過

flop又係類似，3way入，一個阿叉一個鬼佬
我k6, 當出面K83, 我raise
比阿叉reraise, 鬼佬allin埋
我焗fold, 阿叉call, 結果佢哋一個k4 一個k5
我係有覺得炆但我唔覺自己fold錯
只係比我知道咗佢哋風格，都係咁鳩

結果後尾同阿叉打，我A6 flop466中trips食咗佢JJ 知佢有些少牌就會去到好盡 唔食佢等幾時？唔通估佢44 中full house?冇可能

佢地好似有約出黎 我都唔知 我淨係問牌
見佢地好似有人約玩OFC 唔識玩 未玩過
online好似玩$1 我無乜興趣 好似會亂玩

打得幾穩，有d牌係沒得食
佢地all in係幾鳩下

呢手係我頭先其中一手黎
跟到尾掉咗 會唔會好on9
因為第一次見佢all in
驚佢可能中咗花 明明中蛇都唔敢去 係咪廢J

最少2000, 但係2000應該睇3次牌就無咗

巴打係賭場玩緊
我會跟
不過好撚緊張

因為計機會率 你贏面係大d

我頭先掉左 因為好難大有機會打poker正數(自問唔係勁)
但同平時打apps 同FD玩 真係差好遠
個個閪口閪面

巴打第1 次落賭台？
我都覺 ，太怕就唔好去啦，不過會慢慢比人發現你打法

我都會去

頭先都覺得好似比人針對咁
走之前果手bad beat嬴20K
即刻走

AA包贏架

好撚驚
你應該無追post
我果手係JQ vs AJ
Flop all in, 6JJ
runner runner Flush
個韓國佬好嬲咁走咗

Poker入面A12345定23456大

見到 贏到好驚險
贏運仔
輸左你會點

其實唔係好難明囉。。。

Straight 5 high << straight 6 high

巴打有無係Group
或者可唔可以係度問一問個嬴率點諗
我睇係識玩自己手牌 諗唔到對手咩牌

5k 蚊上20k再輸曬都應該無心機玩
技不如人 返香港玩5/10蚊算

開牌果下 好似停咗心跳 絕望咗

點解搵唔到tg個群？請問有冇link

thx巴打

真係靠read action
佢turn fd打600 嘅機會有幾大
你只輸runner flush
我一定會call, 佢係set嘅機會唔細

諗極都諗唔明點解你會fold…
你覺得佢中backdoor flush會allin咩
我睇返個action, flop pot 2500
turn佢打1/3 你call啫係pot 4000到
跟住river突然allin? 佢仲淨5500喎
絕對有機會exploit你淆佢
你river咁好彩中straight, 已經好強
仲要已經show晒weakness連check 3口
佢中flush真係會allin而唔value bet咩?
搏你捉佢bluff? 我真係睇唔透 我諗咁嘅action你比10個pro有9個以上都call, 淨低嗰個snap call

又學到野

渣AA唔洗傾啦 第一下就ALL IN
韓仔普遍屬於技術型，唔小韓仔係澳門啲poker枱搵食，你一下ALL in 佢唔會跟 反而有啲格黎有條女既大陸佬見你個樣咁毒 個頭又油 又多暗瘡 成個連登仔咁 就會跟你 因為輸錢事小面子事大

我覺得就算佢唔係bluff
佢都可以好多牌輸比你
eg 2pair, set, 細蛇

你nut straight都fold得落?
你掉返轉諗，assume佢係識玩
佢覺得你係咩 而佢仲flush會allin?
你已經打到咁passive, 我完全唔覺得佢read到你咁強牌，佢真係flush+exactly read 到你straight/weaker flush，先有可能allin引你call, 否則嘅話佢個play絕對-ev
但你個straight真超級隱閉，你嘅action佢可能會估你中top/second pair
JT真係9唔搭8, 我肯定你Call咗showdown佢一定會tilt到on9 發晒脾氣走人

你講出黎雖然好鳩咁 但事實真係成日有

笑撚死

有幾鳩，我試過啦
渣住KK 第一下ALL IN
仲要牛咁眼望實個光頭佬
博佢跟我
佢跟左 佢渣5 8都跟
出面係5 10 8 2 K
佢續隻續隻開 嚇到我差啲瀨屎
之後即刻走

電話有咩app介紹
宜家玩緊個隻「德州撲克」啲人係咪都一派牌all in

雖然佢係假狗
但係歐賠好非常有用 請參考0030場2場挪超
你見到既亞賠都係歐賠轉出黎

sad
果下主要係因為難我追返正數
唔想唔返出去 有心理壓力
加上佢又clock左

好彩後尾留返bad beat佢
一鋪食返曬

屌 佢地搞D活動
收你每人300蚊
50人 然後獎大加埋5000蚊
我寧願去HKPPA 起碼真係學到野

我自己就有打Pokerstar 但覺得玩1/2美金仲難打過賭場25/50
頭先果個Group入面佢地就玩 0.5/1 HKD 我就唔太啱玩
太細唔知自己玩緊咩 我都係問下意見好過
你有興趣可以入Group問下

On9 鬼唔知咩
宜家仲講歐亞互換？

HKPPA 佢地起碼會同你討論下 你問佢地牌會答咁
Pudong 就真係你去到比人嬴完 仲咩都學唔到

玩mtt

玩poker玩長遠 佢有機會唔中紅心

賭場唔同home game

賭場人地中8 比人咁rasie 一定走 大陸佬都走啦

80% 係運？ 你無技術長遠係輸 玩poker 成晚 大家中牌係差唔多 但點解人地會贏錢 係人地贏時識拎盡 輸個時會輸少d

賭運既話大陸佬瘋狂buy in 咪得 唔撚識就收皮啦

想偷我雞?

A5 95 all in 之後flop 兩隻9

應該咁講 你aa kk要slow play係冇問題 但你都要識fold囉 基本上 pre flop raise甚至3bet係希望減少其他細牌嘅入局
如果佢都係call嘅話 你基本上都可以assume佢係拎住靚牌
但係樓主嘅情況係俾人小小錢就可以睇牌 咁嗰變數就好大 你唔夠info去知佢嘅牌 拎同花 細pair都入黎 反而對拎aa kk嘅不利

噉係條友on9啫,bluff到all in, 多多錢都唔夠輸

你中蛇又唔去 咁食屎啦 玩撚咩 你真係水魚黎

樓主真係搞笑派黎

吓吓一早all in 贏少好多

咪3bet 囉

花食蛇真係好平常

輸機會係有

HKPPA 個場一開打嘈撚到閪咁
啲人又好多已經自己圈埋一堆
想問點學到嘢？

BTW, pudong 係咩場？
多唔多人打？會唔會鳩叫同自己友圈埋？

永利8+6幾多張枱？
500起跳？

你over committed咪輸得仲甘
而且對手可以put you on fd
有free card又可以隱藏自己牌 點解唔睇

咁你咪要分析佢有花機會幾大囉
呢d咪就係技術囉 冇技術下下等運到 輸死你

學到short 點打

得罪講句
其實樓豬都真係魚嚟喎
Poker 大細都係咁打
係打技術
唔通打完 high roller 就番唔到落嚟咩
樓豬打 25/50 又驚又無 bankroll
打 0.5/1 嫌人細唔知玩咩

Bankroll 有限得一兩萬係手就不如打細啲學吓嘢先

好難講
早排打咗鋪 我ak suited preflop raise 5x 兩家入
出嚟9q9 我c bet 6x call call
turn q, 我有fd, check, 佢哋仲打 另一家call, 我焗fold
river唔關事 結果開出嚟 兩個都j high sd
我真係……

咁你中花都無value啦 佢係個pot跟得rasie 可以係咩 raise 完又可以收窄佢既range 除非個pot好多draw 好大牌面就話睇free card姐 如果牌面多draw多大牌 你打人地都會跟 咁就易輸多姐

按正常推理係要去 拎flush 點會all in 好難拎value
好大機會係bluffing
但賭場25/50 好多新人 龍蛇混雜
好多唔可以用常理推斷
你贏緊既fold 完 贏錢走 起馬情緒係正ev

Skill 或可能有啲學到
但個場真係好嘈
同埋圈晒一堆堆
新人入去見到咁好令人卻步

你C bet岩 flop都岩啦 個pot唔係咁大 咪比個大陸佬拎 到大pot佢亂跟咪輸仲多 魚黎

我去過打一次 我都係睇下女 反正咁short 好多時打運

咁正常緊係fold
佢地唔按常理打 你無辦法
唔通拎住ak call到底

有多家call就要fold la

你係咪未見過3小時場 平均場場都有人雙t仲有人花之類
下下自己得高

Poker 玩技術係講緊long term
唔係3小時咁短
起馬要10萬手牌就會見到有技術既係會贏

我唔係講緊場場all in 你牌差 fake到人一場
兩場
人地一爆你就玩完

當然唔係得呢個分析方法
不過見你話歐賠連呀伯都唔睇就唔同意姐

其實AA對新手好危險，因為個mindset係覺得 pocket A一定會赢

50% 運 50% 技術我覺得 你有運唔用盡3小時入邊都係輸

根本數學野 你拎k 10 長期 all in 一定唔夠拎 10 10 -aa好

無技術事旦條傻仔好似你咁去參加比賽贏獎金都得啦 賭運 賭運會有pro poker player ? 賭運大陸佬3個鐘拎幾十萬 鋪鋪all in la 弱智 仲要加埋賭場抽水

你睇2014 年aussie cash game 佢地都係輕鬆玩幾個鐘 牌手唔多 但睇到邊個係賭緊運 邊個係技術贏錢 當然都要有運中牌 但中牌都唔一定贏 因為有bluff 咁又點會無技術

其實差唔多
但係Pudong個場係酒吧咁
可以叫野飲 不過佢地D活動通常送ipad ps4 果D野

呢個係佢地whatsapp 我後來係group入面問人ps hand即比人踢左
原因係唔可以討論同佢地無關既poker野

都係嗰句睇對手同埋pos啦
我就冇話一定用死一種 但我覺得nuts draw強到唔需要bluff, 咁你話c bet都問題唔大
不過始終low stake cg d人太loose call, 我係傾向中意拖住打 tourney就會打得盡少少

係呀 最尾佢輸晒比個鬼佬就走咗場 好遺憾食佢唔到

搵日切磋下可以 香港5/10 場 多數弱智仔多 但low stake cg 好講膽量都 因為好多人top pair 都打到好大

樓豬就係呢種 亂衝亂撞 拎錢去搏到k 係永利見到 我會好樂意3bet樓豬

班友打cash game 定係好似 HKPPA 咁打 tourney?

係Group ()
見到一手Top pair Top kicker

Pokerstar
對手 very solid reg.
VP17, PR13, 3B 7
PS nl50

+1 limp
Hero CO AJs open to 1.5
BB 3bet to 6.75
Hero call

FLOP (pot 14.25)
10 J 4 rainbow
(hero doesn't have backdoor flush draw
BB bet 10
hero call

TURN 6 (pot 34.25)
BB allin 33.25
hero ??

Tourney
Cash game可以去Poker Club HK
佢地個場係荃灣
或者係Group約下人去玩(唔知得唔得)

賭本就有 但無預黎打poker
今次係第一次係賭場打
平時係香港我都係打2/5 5/5 5/10
但係$1 感覺好易就推all in 完全無feel 輸20個buy in 都係2000蚊

睇 group 啲頭像都有唔少女
有無去個場度打？感覺如何？

真係有女嫁
不過我果陣同女朋友去
得個睇字

咁正喎，有女

咁個場，同啲人仲有個host 係點呢？
會唔會都係嘈到閪同埋圈埋一堆堆？

都係好撚嘈 咪又係圍內識既一開波自己坐埋一齊

除咗有女，都係一鳩樣
不過，呢個已經係賣點

之前係新蒲岡打過
女女好高質 以為落左夜總會

啲女係 dealer 定係 player?

Dealer 邊有女player
D女player全部都好撚豬

打10/25？

佢地一時時 我果次去係10/20 PLO
兩千蚊玩左成晚

問

又話係打 tourney 嘅

新蒲岡 係cash game場黎

抽水？

係呀 香港未打過唔抽水喎

咁 頭先 WhatsApp group 嗰個就唔係新蒲崗？

咁 NLH 打幾大？
係咪要熟人介紹先入到去打？
通常幾時先有局？

中環

下次去賭場玩下先

AA preflop flat call就抵你死啦

香港有friendly 唔抽水場 不過多數要識人去

我寧願打抽水
起碼嬴咗即走無人會出聲
D FD話Non-rake 嬴緊好多唔可以即走

抽水抽勁金呢 ... 雖然多服務

加上樓豬你技術完全0 去玩下比場錢咪算

你連點計數 點拎value 注碼又唔跟pot size 又憑感覺打牌 覺得人地拎花勁過你

無心串你

raked真係比狗屌 咁多地方hg non rake

仲要抽得勁過澳門 痴撚線 同埋有好多風險

果個場3% 好似5BB上限
但我之前去過一場收入場費
有自稱三合會成員上黎拍門話唔比玩

係呀 去澳門仲有其他野玩

荔枝角？

不嬲rake場有好多有人睇

我可能見過你

無 但你應該打左好耐了

笑撚死 三合會單野聽過囉

半年先打兩次

但點解你基本野都唔識

aggar
AA slow play 柒撚左怪得邊個

我以為自己算識基本野
起碼起手range 識揀同oop唔會亂玩
不過 3bet果D就唔太識 所以想學下

計數

Pot size

策略

你睇下書

搭單咩
咩係GTO
好似好多打poker都講緊GTO

搭單問*

中環感覺上啲 players 唔會鳩嘈過閪
清有無去過？

抽幾勁？

係LKF果頭 我果次係中間去
一入去嘈撚到
如果你要我比較
澳門>新葡岡>中環>觀塘>三合會上門

觀塘係 HKPPA?
係嘅話
觀塘都有 cash game?

觀 果邊好多入場費
中環因為方便 玩一陣再落club

觀塘 HKPPA 剩係知禮拜四有佢自己搞嗰啲 tourney
佢地 cash game 就唔知
通常係幾時？
入場費幾多？

又係aa slowplay又怪鳩隻game無技術
睇多d書再講啦傻仔

唉 正數60000變左正數20000

百家樂撚

打左年幾想打好啲，有無書可以推介？

我覺得打細銀碼 心理因素 多過計數
有時見400蚊draw蛇 出面得600蚊都會忍唔到手
因為覺我如果draw中人地會比多D錢

好似300 max 5% ？ 唔記得 但算好金

打short碼 起碼要buy 200個bb

巴打有無咩建議新手可以睇
我有D朋友應該同我差唔多level
打咗好耐既新手
你呢度講好多野我都有聽過
但係唔識 想知有咩方法 可以搵有關教學黎睇

想youtube 打高手折解final table

教好多基本野

等緊你答呀清

即係澳門咁
差唔多

點同 人地澳門合法地方

佢地300 參加個tourney 無獎 應該無開cg

300蚊 我上次去

但係果度包飲食 酒都有
有時做cheap d就3% max 100 (撞過1次)

咁上下啦 比澳門卷你

真係好難玩 澳門太多高手

樓主ps打1/2usd？

咁你啱
我指係抽水個數

有時打0.5/1 (輸多過嬴)

噢，應該係無cash game
仲以為係秘密有搞

如果係長時間都上得去唔係點限時間
都想見識一下

呢個都知嘅
FB 啲 po 都出得好密下

要有人介紹 見過陸永

樓主提意你轉玩富貴三寶

佢地打25/50？

劏鳩班撚樣呀

50/100
利申 我上去睇波 無落場

如果起手33 44 55 66之類大家會點打？

我前排玩poker都輸左7000

痴線 香港50/100 起碼拎5雞野去

又唔叫我

最近無聊，我都想一個人過去玩下百家樂
會唔會出事同好悶

香港賭場都日日開緊

後位無人bet 咪raise 大3個bb 有人rasie咪Call 唔同人地rasie 你3bet 33-66咩

出咩事 有人斬你？

我之前去過有d 人會聊你借錢
有d 就疊落你d 注碼到

你唔借佢用槍逼你？

你屌柒佢唔比佢放落去咪得

跟pot size又即係點呢？

當preflop 有2000 pot
你拎ak

Flop 你中top pair 有四家 你起碼打2/3 個pot既錢 約 1500 la 咁跟得你既 都可能有大draw 或者 同樣top pair
收窄個range

突然覺得你好charm

咪復活節果陣囉

一向係咁

幾時再去

下個月maybe

打得贏ps呢2個level既話，去到澳門打25/50應該可以輕鬆屌打

50/100 我去澳門打啦
洗撚去新蒲崗咩

有D星去打 同埋服務真係好好 酒都幾靚

見到J Q A都無考慮過蛇仔既出現

梗係打唔嬴
但都輸唔多 加埋輸唔夠 2個澳門bi

我而家去
而家係船 留兩日
巴打呢兩日黎可以一齊排隊
有人傾住計無咁易亂打

你張卡已經拎到房？

攞美國航空 一開頭就要去盡 派左三隻已經玩完

佢地間中會問我要唔要房
因為下星期有大賽 想厄我去玩

你要睇要諗下對方係咪大緊你架嘛清 呢啲咪你技術未到家囉 你估poker真係揸好牌就贏緊？poker係玩落碼技巧 運氣係其次

兩回事

我網上教你

的士

起手牌 3bet range
有無速成 大師

嬴幾百蚊 返房

可唔可以夠100個正皮

如果你由2/5NL升級上去 你應該明你自己呢鋪牌啦

唔會啦 佢打咩級都應該輸 PokerStars 基本上有牌先去 好少好少bluff

講你就叻

講真落注碼好重要aa贏撚硬咩 大約3次輸一次啦

樓主個case 一定去盡 唔通估到對面攞k 10咩

Online 要玩本多

想打德撲 有冇教學

我今日打個手機apps Free-roll
個Game d幣商自己Host MTT
但係係手機玩好易同你推all-in
好無壓力感 同打PS一樣 (負碌嬴咗個第8, 得100蚊 )

D書過曬時 而家好多講緊GTO

Three cards poker?
銀河有
不過好似pair 同ante都要500

咩app, 有冇真錢收

都係百家樂正

Most ppl talking about GTO have no clues wt GTO really is they fucking suck.

我玩左個香港 apps 好小game, 大陸係咪多D